AN/IOS 日系MOBA大作WARSONG開服啦

IOS DL 方法

AN機直接GOOGLE WARSONG APK就有

招待5人,升到10LV 可以拎到KOF 八神

歡迎加我UID

1073756931

1073761918

1073759400

正

過完新手教學就可以改名
之後可以係右邊八神頭像加UID招待
夠5人又10LV就可以換到八神

招待ME 1073756931

我招待1073770829

朋友表示招待唔到 有無人知點解

1073767891互刷互加

兩個post好亂

有冇人互刷互加招待

1073771522互刷

1073773040 互刷互加

1073773084

5vs5陣地破壊バトル！フレンド募集中！

係咪lv問題，點解啲對手好似仲智障過ai咁 真係企係度比你打唔郁唔知做乜鳩果啲

UID 1073766344

打高小小LV 會遇返真人,就難打好多

聽聞個平衡性做得好差

想問下 招待係咪剩係可以入人地一次？

歡迎入我：1073765348
目前9lv

近攻好屈 尤其新手角

頭先入game 就聽到有人係度「聽唔聽到,聽唔聽到」
係咪巴打黎

隻game好似做過幾次beta, 唔知依家點

分享下暫時唯一嘅寶石角
類似傳說嘅貂蟬
但比起 貂蟬
日版容易打中人
大技唔使冰人都扣好多而且範圍好大

暫時裝備係
1 魔鞋 有魔攻、CD
2 法球 魔攻最多嘅裝
3 緩速杖 可以留人耐啲 大技打人時間耐啲 有CD
4 燭台 可以魔攻吸血 擊殺助攻都有回血 有CD
5 魔穿杖 後期人地出咗魔防唔驚
6 電擊杖 純粹再加多啲攻擊

玩輸出最緊要企後啲 唔好咁衝
一俾近攻角痴住好易死
例如死神之子 俾佢勾到就拜拜

歡迎加我id: 1073765348

1073782817 求加加

大陸野來

1073781902

1073770743 大家add我啦

UID: 1073791760
大家加我

有無巴打未夠邀請，
最快reply我嘅人 我加佢換八神
如果夠人就留機會俾其他巴打

我1073770743

招待互刷 1073794878

UID: 1073798700

求隊友互刷互加

改錯名無得del acc

有送一張改名卡

無朋友想刷八神都唔得

修女原來送

大陸game真係唔想玩

有無group

1073772068
求大家加我

1073809338
求招待

UID: 1073798700
求招待

由騰訊子公司 Sixjoy Hong Kong Limited 所推出的 5v5 MOBA 競技智慧型手機遊戲《War Song》今（22）日正式於日本 App Store 及 Google Play 推出，由於騰訊曾在中國推出《王者榮耀》、在台港澳等地區推出《傳說對決》、在美國推出《Arena of Valor》等手機 MOBA 遊戲，因此許多人認為《War Song》可以視為《王者榮耀》或是《傳說對決》的日版。
可以叫做香港人整嘅隻game

1073811531互刷

1073758228

歡迎招待我

1073822225待
求招待

1073824948
一齊加招待有op英拎

完全唔知有咩特別
隻隻moba game 都一模一樣

日版可能會有d 動漫既cossover依點可能可以期待下

UID 1073766344 求招待 可以互加

UID 1073782817 長玩

1073823953

1073838758
互刷招待

互加 1073839266

1073840468 求加，長玩

加咗巴打

1073841938

1073842222
加左講聲 我未招待人 求互招

加左 可唔可以加返我

UID: 1073798700
差少少，巴打幫幫手

日文要點玩

1073791760
你加我先 我遲啲開小號加你嚟刷 ok?

id 1073758392 求招待互加

1073839266

互加thanks

1073850586

1073823342 互刷

UID1073852782
搵人互刷招待

1073775506
求加

1073817796 互刷

UID1073852782
互刷?

我打咗你果個嫁啦

玩開傳說 比d囡囡吸引左過黎玩

1073768762 求刷招待 想用八神haha

1073865182 +++++++++

加左了